​                                                      # Projet Fashion-Week 

​           Thomas Aubert & Raphael Leroudier.





* Dans ce projet nous avons fait une reproduction d'un site au choix (dans notre cas <https://www.simplonlyon.fr/AccueilSimplon/> ). 

  Le site était à la base codé en HTML/CSS/JS/PHP/Flexbox, qui à la suite à été reproduit en HTML/CSS/Bootstrap seulement.

  Tout les éléments on été placé avec Bootstrap, tout en respectant le responsive(en mobile).

          * Une seconde version du site est en cours de développement, le portfolio et le README sera mise à jour en temps & en heure.

​         